話唔好搞狗仔乸嘅一定係鬼，愈叫就要愈搞。仲要有策略咁搞。

sor重開post
是咁的
起底就唔再講，既然搞屋企人佢地咁驚，又話人掟磚入屋好恐怖
點解唔搞多幾間??

當然唔係話要即刻搞，但可以有個idea係度先
都可以有人開tg group搞
不宜作為單獨事件，會招人口實
但就可以考慮附近有event果陣順便過去搞埋

例如元朗。點解剩係圍警署?見唔見到有大大個宿舍?
反正行埋去圍，佢地一定會還擊掟野出黎，亦都唔會係我地單方邊搞事
再發生有地區冒險遊戲，大家識搵地方玩啦。

...................................

但係呢，我又係鬼喎。一時係黑警本人，一時係狗仔女，一時係狗乸......

我開呢個post係想分化，叫人去圍狗屋等民意插水?有示威者去圍咪正中我下懷?
但我又應該好撚驚人搞我屋企人，驚到我要係連登開左一個post建議人唔好搞仔女咁多。

又話敵人反對我就要擁護，你愈叫唔好做我地愈要做
咁下次真係去大冒險附近有狗屋點算啊，諗起呢個post，d鬼到底想定唔想我圍佢間屋?

不如咁丫。
成日話自己同對面唔同，有獨立思考有判斷能力。
不如花多d腦力諗下某個人講嘅野岩唔岩，而唔係係咁諗佢到底係咪鬼?
就算唔係鬼，佢都可以做on9野玩死你。就算係鬼，都可以高佢一着將計就計。垃圾會嘅空城計就係好例子。

成日講不分化，不割蓆。
但當出現自己接受唔到嘅言論，因為受不割蓆所限，唯有話對方係鬼。一開始就唔係同路人，自然冇割蓆嘅猶豫。
你地覺唔覺得近來愈來愈多鬼啊?
抱着呢個態度，你會見到更多鬼。到最後發現身邊得番自己一個人。
話連登冇鬼，我都講唔出。但如上所述，屌，咁撚有判斷能力，判斷佢講嘅野岩唔岩啦。唔岩，咪是其是非其非囉。
你覺得我講錯野嘅，我好歡迎你屌我。事實上，有人有道理咁屌過我之後，我亦承認自己一開始思考不足，而改變左部份立場。
不過有咩事剩係識分人同鬼，靠「人話岩」「鬼話直接無視」，你基本上冇曬道理可言。

岩先上babykingdom行左轉，D人講野相似度真係嚇左嚇。

原po:

我唔作解釋啦，睇下自己諗啦。

比你屌比你負評有乜所謂者，我熄電腦繼續訓。

大家繼續放大捉鬼文化，唔洗林鄭老共出手，自己玩完。

順帶一提，圍十八區狗屋有冇用呢。我都唔知。
自己諗啦。

好，熄機Zzzzzz
跪求負皮+屌我

唔好撚理樓主個傻閪
分化撚加弱智狗
之前仲話要同黑社會connect
睇下佢幾撚on 9

收皮啦屌你老母